{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73708&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나주웨스턴호텔"
    },
    "text": "羅州バスターミナルと羅州駅から車で約0分の距離に位置するこのホテルは公共交通機関を利用するのに便利です。 また、宿泊客のための朝食を無料で提供しており、お子様と一緒に快適な宿泊を楽しむことができるホテルです。 ホテルの近くにはピッカラム湖公園が徒歩約3分の距離にあり、栄山浦ターミナルまでは車で約7分の距離にあります。 また、国立羅州森体育館までは車で約22分かかります。 チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は2:00です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙客室です。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 朝食はレストランで提供され、2階に位置しており、07:00から09:00まで提供しています。 宿泊客は朝食を無料で楽しむことができます。 客室内ではネットフリックスが利用でき、個人アカウントが利用できます。 また、荷物を保管してプリントを利用することもできます。 客室では炊事ができません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当て商品またはベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。 そのような特典を宿泊客に提供するホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "このホテルは羅州バスターミナルと羅州駅から車で約0分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは宿泊客のために朝食を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このホテルの近くにはピッカラム湖公園があり、徒歩約3分の距離です。また、栄山浦ターミナルまでは車で約7分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前6時、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、このホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階のレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では炊事はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルで荷物を保管したりプリントを利用したりできますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは荷物を保管したりプリントを利用したりすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 345
    }
}